聽日考兩科，我唯有使出

最大極限，100%中嘅100%！

仲未完sem 😂

好

100%嘅100%即係幾多%

唔好質疑，只管信

1

你即刻同我跪低！

背完 訓醒起身個腦一片空白

你同我跪喺度！